覺唔覺條街少咗街泊少左新年氣氛？

無肯香港過幾年好唔慣

俾返啲新年氣氛我

Btw

最緊要身體健康